# python ihdr-stego.py your_image.png 

## Hidden Pixels - вид стеганографии, при котором меняются байты в IHDR секции PNG файла, отвечающие за размеры изображения.
 ***
 ## Что?
### Оригинальное изображение:
 
 ![angel](https://user-images.githubusercontent.com/56086653/103449867-5b59ac00-4cbf-11eb-966d-a24cba161ce8.png)

### Меняем значение высоты с 0200 на 01AA

![Снимок](https://user-images.githubusercontent.com/56086653/103449969-c061d180-4cc0-11eb-88ea-657435a1b5ba.PNG)

### Получаем:
![Снимок](https://user-images.githubusercontent.com/56086653/103450024-657caa00-4cc1-11eb-85ef-f768f6f3e6a3.PNG)


### Пользуемся скриптом и получаем исходное изображение:

![bitch](https://user-images.githubusercontent.com/56086653/103450111-901b3280-4cc2-11eb-8c03-cd5bd881ee7a.png)


## Очень полезно в решении CTF-тасков на стегу!
ы